民主黨胡志偉回應：「我們最大的武器是良知！」

一地兩檢，我地有良知！

梁天琦案，我地有良知！

垃圾民主黨

你班仆街一早棄咗械投降啦

我地係唯一反對黨

你試下咁同金正恩講

笑到瀨尿

宋襄公

屌堅係係屋企哈一聲笑咗出來 老母以為我傻咗

乜你有架咩？

笑什麼﹐我地咪又係一樣

唔怪得輸得咁轟烈 都冇武器

無良知又無武器
更加無爭取民主
成句標題無樣野係岩既
食屎啦

人唔笑狗都吠

共匪：我哋最大武器係無恥

民主黨胡志偉咪啱

民主黨不嬲柒開